鐘意左個PhD。。

但我得個ug

唔好 會有愛滋

又關事？

無問題架 佢對你有feel 你係咩唔重要

唔關事 我都係講下 加油

中意個薄餅仔又真係會有啲隔膜既

PhD 又點

薄餅博士